搵一套外國動畫

好似有出真人版 好耐以前的

有兩兄妹定姊弟去玩一個輪盤？
好似要擲骰仔
然後一玩就會穿越去另一個世界
另一個世界有一個男人係到
但個男人出唔到現實世界

然後集集都係講佢地穿越 然後出翻黎

求名

jumanji?

逃出魔幻紀

好似係 唔該哂